今日撚到個dse考生喊

是咁的，我係一位的士司機
今朝早有個學生上咗車，我問佢去邊
我：
個客：

我：哥仔想去邊？
學生：葵涌XX中學啦唔該
我：今年考dse呀？畀心機呀
學生：係呀

見到佢個毒撚樣，我最憎就係00後
於是踩盡油，一嘢鳩衝咗去港島

學生：司機你係唔係行錯路？我去葵涌喎
我：係咩

然後我繼續扮傻揸咗去九龍
學生：司機我趕時間，仲有10分鐘開考呀

我：屌突然唔記得條路
學生：你畀我落車啦，求下你
之後我唔撚理佢，戴埋headset繼續兜路
我從倒後鏡望到佢攬住個書包喺度喊
有冇人都鍾意咁撚dse考生

我屌你老母

位唔係咁上的

等睇你張司機證

點解

Dc狗你條撚樣搞到我今日遲左一個鐘

等陣畀你

一陣個考生有拍片你就釘牌

搞笑係要講天份架
block得

應該變遺照

其實你先係個位學生

佢點會夠膽拍片

On9當有趣，人地比你累死

型到

樓主做得好！！

無圖你講乜都得

考多次囉，考唔到一樣有出路

哈哈哈

上年考試試過
仆佢個街
不過嗰陣我係 Uber....
個司機唔撚識路又唔跟導航
啲路口位全部行錯哂
我嗰陣真係想跳車

樓主係咪個學生

冇㗎啦你上咗車就係條不歸路

Ching ho ball

講聲sorry lo

我跳車😃😃

星期六都要考？

我同佢講佢越行越遠
反方向行緊
佢話啱架喇
之後我開google map搵路
佢發老脾

話佢好熟路
然後睇住佢個導航
叫佢行左，佢走去行右

你唔知 咁你miss咗一科考試

最後有無遲

你愈講嘢佢就愈反叛

假膠 拉

推

p牌拉乜😅

g 持樓主

冇叫佢跪低？

Ho ball

你同我跪低

其實個dse考生就係樓主本人,起底即刻知道曬

的士裡面點跪

入翻你老母個閪窿度啦
唔好出黎獻世

關你撚事

樓主俾的士佬撚完嚟?

我真係同佢講
我去考試
本來有時間剩
俾佢搞一搞變遲到
咁唔駛考啦

之後我有諗過落車算
然後佢上橋
導航無叫佢上，佢自己走去上

好彩最後一去到啱啱開考
仲入到試場
然後車費貴左好多
走去喺APP投訴，退番部份錢

我係你我真係嚇撚死

傻鳩

你先係

最衰都係你 仲要我比350幾的士錢

其實開得咁多膠po
9成9都係社會垃圾

Sorry lo下年retake加油

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

Jm9 同你冇仇冇怨

你同我跪係度！！！！

而家班00後真係唔捱得

今日星期六呀on9
作故仔都做下資料搜集先衝出黎柒啦

on9當有趣？

我都想，但的士冇位跪

車牌的士牌 連車cam片都冇 你話你車左佢上山食左佢都得

下次再努力

考一次要等一年
加上人哋準備咗幾年啦
講到咁撚輕鬆
唔撚怪得之你要做dc9啦

自己上網睇啦，今日考數學呀

又開追悼會

大學唔係唯一出路

完全封鎖
最撚憎吹水

咁無聊寫埋啲網絡垃圾

你係真心

死柒婆

妖敵姐 搞到其他人搭的士都驚

你老母畀狗屌

香港獨立先係

你啱

屌你老母

今日數學

你係咪溫書溫到好大壓力加油lmao

撚係垃圾

點解仲有人唔用不推不回覆

善用起底功能

你都冇用

麻煩大家起下底啦

假膠 拉

個考生喊係因為
屌 今日原來星期六
咪撚以為你撚到佢

星期六都要考㗎，自己上網睇啦

樓主好波

拉

請善用起底功能

有咩睇？

pull

屌你老母一次

拉啦要玩膠應該扮個考生先啱

拉 Blocked

屌你老母兩次

睇乜撚野呀的士佬撚識字咩

我係個考生就搶你軚一齊衝落海或者炒埋山喇

鍵盤戰士

樓主 做得好

樓主ho ball

如果我係考生 一定記撚住你個名同車牌
今日我受幾多 他日你一定加倍還翻俾我

樓主好仆街

個考生冇預時間比突發情況抵佢死啦 支持樓主！居走佢有冇喊住比錢你

衝出黎....

所以最後你車咗佢去邊

巴打好型

作故仔好型!

我係女都濕哂

咁既人格 抵你做的士司機呢啲低賤工種

兜咗咁撚耐，幾百蚊的士錢佢邊有錢畀
最後叫佢畀一半錢得啦，攞晒佢銀包嗰百幾蚊就放佢走
佢最尾喊住咁講多謝

做得好 啲00後就係要咁玩下先識大

馬鞍山附近

職業無分貴賤，狗眼看人低

點還？黑社會打打殺殺？

你一洗做dc9啦閪佬 你連幫我挽鞋資格都冇呀地底泥

我係你就唔比錢

你鞋都買唔起啦賤種

Uber上車已經扣咗啲錢
落車果吓我都已經唔得閒理佢
即刻熄手機拎野跑上班房

揸的士都仲咁多野講

搵錢多過你咪得

創意台 唔該

繼續自己打飛機啦 一世揸的士啦

我：
個客：

???

而家打飛機嗰個係你

真人真事

假膠
拉

你p牌點拉

錢學歷地位都高過你 打條毛 繼續揸啦 加油

冇證據你鳩吹自己係耶穌都得啦

你鐘意啦 繼續做dc9 啦咁令你自豪的話

真嘅話dllm block得
假嘅話on99 冷搞笑 block得

你攞學歷出嚟先啦

刷你老母咩⋯⋯

我就唔撚信係真

台主好屈

想我自爆用下腦啦
呀唔係喎 你揸的士架咋啵

雖然舊文,不過都係dllm

今屆啲考生真係廢

邊個舊文

d00後教訓下佢就啱

0分

真心好笑
85

圖呢dllm

釘牌唔好喊

咁多直必腸

好彩我係自己揸車去
d女見我迫車個下型撚到

0分重作

葵涌循道

邊個查到

記得食藥

唔知

垃圾

你？

想當年考試，我真係完全唔會信的士

公共交通除非你有齊大通意外否則時間上計得最準

傻仔

再拉

拉唔到㗎啦

好撚悶
成日開呢D po
block左算數

。

搭黨鐵最好
再去搭的士

個考生身上有刀隨時桶鳩你

全完中學？

中六雞點會有

樓主你不如比心機温書拉 仲係到開膠post 小心要入毅進呀

咁大個人恰個細路都好意思拎出黎講
柒到咁建議樓主捐番入老母個閪到算啦

潮文都呃到咁多人
拉咪算

中六仲細路？

無衝上前除你褲幫你含？

雖然都知係假膠 不過你快撚啲死啦

ching好波
00後唔撚唔得
加油

學歷都唔敢show睇你都係毅進仔

白卡佬

連登鳩up大會

洗撚prove俾你睇咩
你全香港淨係識毅進一間野？
講你聽你都唔識啦 學多兩句英文先翻黎搵我啦
係喎見你咁耐都唔覆 啱啱兜咗幾多個客呀？

呢個故事教大家
on9先會坐的士

我試過喺粉嶺去北角，個撚屌DC9司機扮撚晒唔識分大老山隧道同大欖隧道。屌佢老味。

雖然樓主9up 但係面對咁多真心屌佢
佢都一一反擊 戰鬥力有啲強

我屌你老母,原來係你

擺明玩膠啦

完全唔撚好笑

兩年前考dse上左架廢老的士 唔識路都算
仲要連導航都冇個但佢都照開車 開左陣先同我唔識 叫我落車搵第架的

fail

樓主係假膠，今年dse先咁弱智9up，起佢底就知，on9仔

屌唔怪得知你條撚樣仲揸緊的士😂

要靠蝦啲小朋友攞虛榮心 垃撚圾
請揸一世的士
不過呢個行業10幾年内都俾人取代

清好波！

DC9 臭名遠播並不是假的！

膠post拉啦屌你老母 仲陪佢癲

他日你老婆就生撘的士都會比人咁撚

好笑咩

靚撚